{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000721",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120663",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "통돼지네"
    },
    "text": "「丸豚だね。\\n\nソウル瑞草区蚕院洞29-4\\n\n韓国料理-一般韓国料理、08:30~23:00、日曜定休日、40席、新論峴の会食場所として有名だという「トンテジネ」を紹介する。 内部はきれいでこぢんまりとしており、一方の壁面には店主と職員がキムチを直接漬ける写真が大きくかかっている。 ここのキムチチゲは辛さが調節可能で、チゲをご飯に混ぜてエゴマの葉に包んで食べると本当においしい。 辛いキムチチゲと卵焼きを一緒に食べるとさらにおいしい。 キムチチゲ以外にもトゥルチギとサムギョプサルがこの店の代表メニューだ。 オーナーが直接漬けた本当においしいキムチで作ったキムチチゲを食べたいなら、ここを訪れてみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "丸豚です。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル瑞草区蚕院洞29-4です。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "08:30から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店は何席ありますか？",
            "answer": "40席あります。"
        },
        {
            "question": "この店の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "キムチチゲ、トゥルチギ、サムギョプサルです。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "店主と職員がキムチを直接漬ける写真が大きくかかっており、辛さが調節可能なキムチチゲがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "この店のキムチチゲはどのように食べるのがおすすめですか？",
            "answer": "チゲをご飯に混ぜてエゴマの葉に包んで食べるとおいしいです。"
        },
        {
            "question": "この店のキムチチゲと卵焼きを一緒に食べるとどうなりますか？",
            "answer": "さらにおいしくなります。"
        },
        {
            "question": "この店のキムチはどのように作られていますか？",
            "answer": "オーナーが直接漬けた本当においしいキムチで作られています。"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日に休業ですか？",
            "answer": "日曜日に休業です。"
        },
        {
            "question": "この店はどんな人におすすめですか？",
            "answer": "本格的な韓国料理を楽しみたい人におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 306
    }
}